「早晚會遇到識欣賞你嘅人」係咪用嚟呃死毒撚？

就算到最後可以成家立室，都好可能只係因為大家都老，無時間再談咩戀愛

升中四了，還未試過拍拖，但毒男說：「不緊要，依家努力讀書考好會考，第時有錢你荒（慌）無女？」

結果，毒男克服了一個又一個的考試，升上大學；影畢業相時，發覺好多人都一雙一對，原來大學係撮合情侶既好地方。毒男依然一個，但他說：「不緊要，即將係我踏入社會大展拳腳既時候，亦係我幸福生活既開始！」

毒男努力工作，三年，五年，七年過去了，依然單身。但他終於達成了心願，成為高收入人仕 － 月薪達二萬零五百蚊。

毒男年過三十，開始疑惑：「點解我已經係成功人仕，但仲係無女？」更令他驚訝的是，公司不少女同事都同MK型男拍拖結婚，但那些男人可不是事業型喎，例如，Dorothy既男朋友只係中五畢業既Sales，月薪只有一萬八千蚊，比自己足足少了二千多元！點解？唔係努力讀書成為有錢人就有女既咩？

不知不覺毒男到了中年，身邊已無什麼朋友，自己渡過一個又一個既聖誕節及情人節。

毒男年老了，孤零零一個坐在公園，回想一生：「自己曾得過什麼？女人的身體是怎麼樣的？和女朋友係海邊共渡平安夜既滋味係點架？高登人不是經常留帖話：『後生時唔好浪費時間，第時有錢你荒無女咩！』我照做了，究竟什麼地方出錯？」

你有冇嘢值得人欣賞？

毒撚無嘢值得欣賞

坐係到就有女咩.....都要去爭取下....
機會可能曾經出現過 但無把握 咁就錯過左
之後嘅機會要自己創造 但又覺得自己格格不入
雖然毒撚知道要做啲野....但係無從入手
叫雞把啦

毒撚唯一優點是老實

即係"你而家冇野值得人欣賞"

女人的身體是怎麼樣的？

其他願望唔評論啦，但上面呢點。。
叫雞咪得囉。。。

幾百蚊都無真係O咀

肥婆都要減肥 醜女都要學打扮化妝啦
油頭毒撚就繼續係屋企打飛機妄想有日會有個大波美女唔介意佢又臭又7又onon99 唔洗佢錢任佢屌既自動送上門 現實就魯芬都嫌佢嘔心 跟住上連登屌女人係貪錢睇樣既洋腸臭雞

呢個真
幾醜都有人娶
睇你遇唔遇到

邊個話？

人總需要有個希望先生存到落去

其實「有錢就有女」同「靚仔先溝到女」呢兩條信條先係禍害毒L最深：令到佢哋無視真正嘅問題。

咁你要明男女都要爭取既
靚仔女樣衰程度唔同

佳仔同保錡都有女食啦